可能係惟一可以係現場處決張敬軒嘅歌手

低音完美處決張敬軒

樓主想講 處刑